［黑色五毛警告訊號生效］大量偽fc撚五毛出沒配合政府人格謀殺陳彥霖

預計下星期831會再次受五毛風向吹襲

pish

block到手軟

一口氣釣咗一堆五毛

一網打盡

以為夜晚就帶到風向，當連登鍵戰流

唉

兩邊極端都可能係5毛
咁搞到唔想人討論

岩，根本全部都係五毛pr

而家同一招用緊喺攬炒巴身上

五毛冇其他招